中國人大決定全面禁售野味

十三屆中國全國人大常委會第十六次會議今天（24日）在北京舉行會議，討論是否推遲召開第十三屆全國人民代表大會（中國人大）第三次會議的決定草案，據央視報導，會議最終決定「適當推遲」召開日期，具體時間則由全國人大常委會另行決定。報導只簡單宣布推遲召開會議，並未解釋詳細。
央視報導，會議同時審議全面禁止非法野生動物交易、革除濫食野生動物陋習、確保人民群眾生命健康安全的決定。會議指出，武漢肺炎發生以來，對濫食野生動物的突出問題以及對公共衛生安全構成的巨大威脅，社會各界廣泛關注。但全面修訂野生動物保護法，還需要一個過程。在現在疫情防控關鍵時期，由全國人大常委會盡快通過一個專門的決定既十分必要也十分緊迫，目的就是在相關法律修改之前，先及時明確全面禁止食用野生動物，嚴厲打擊非法野生動物交易，為打贏疫情阻擊戰，保障人民群眾生命健康安全提供有力的立法保障。
現行的野生動物保護法關於禁食的法律規範，僅限於國家重點保護野生動物和沒有合法來源、未經檢疫合格的其他保護類野生動物。中國全國人大常委會計畫在野生動物保護法的基礎上，以全面禁止食用野生動物為導向，擴大法律調整範圍，確立了全面禁止食用野生動物的制度。對違反現行法律規定的，要在現行法律基礎上加重處罰，以體現更加嚴格的管理和嚴厲打擊，自公佈日起即時生效。
據報導，今天上午的全體會結束以後，接著將進行分組審議。下午，將召開委員長會議，並繼續分組審議。下午4時，會議將舉行閉幕會，對擬提請表決的決定草案和有關事項進行表決。（大陸中心／綜合外電報導

自古以來食開喎
幹你娘

點都會有人犯罪偷食

屌你老味到時走黑市仲撚大鑊
支那人就係賤種

鎖入籠 然後話係養殖

狗算唔算野味 ？

係咪好似掃常平咁先. 捉到就14日.
唔係既話一定禁唔到

人哋養嘅寵物唔算係野味

可以偷返嚟賣出去俾人食

東亞病夫無得食野味補身
咁咪更加病

平凡動物實在食不慣！

關咩事
明明係P4實驗室

生化武器 你禁野味冇用㗎wor

果子狸本身就係，咪一樣照食

睇下點

咁即係一定呢個病唔關野味事，不打自招

定義好廣要餓死人

咪係囉，美國陰謀嚟
野味無問題，繼續食啦

你估有冇人跟？
同中國人講法律？

唔係本身都禁咩

連食野味都變左係特權階級先有得食。

食野味係中國人權

冇得壯陽了

惨啦呢次！支痳仁出生率一定大減，今次要滅族喇

捉番黎養一日咪唔係野味

全中國咁大，你管得哂咩？

況且就正正係D高官土豪食野味，

班細既敢出聲咩？

只要係背脊向天，都唔係野味
可以照食

多條法例
官員又多條財路

黑市油水仲多器官都唔比賣架
咪大把人賣腎

其實不嬲有法例管 但地方官都食到變熟客仔 who fucking care

玉林準備暴動

禁售不代表禁食

on9 中國有法治咩 人治家麻 人大麻

慢慢研究
最後都係繼續賣, 即係話根本武肺唔關野味事

任佢點定義野味

如果結果係繼續賣
即係話武肺唔關野味事

禁P4實驗室丫

明顯轉移視線啦

憲法都寫住有言論集會自由

穿山甲禁左咁耐咪又係咁
支那人

養熟咗咪唔係野生囉

禁撚到先算啦，擺明做樣，想賴落野味度
等無事之後就繼續由啲生蕃食

大陸夠禁叫雞啦 咪又係全國雞場

穿山甲都話禁嫁啦，咪一樣都食到

兩腳羊算唔算野味？

咪又係多幾個海鮮巿場掛羊頭賣狗肉

人算唔算野味

咁咪一堆野生動物搶草食

捉返黎關係個籠一秒就即刻變養殖動物架啦

都冇人執法架啦

支那唔比叫雞、唔比同未成年人發生性行為、唔比貪污
既意思係
淨係後台夠硬淨先叫以叫雞、叫小學生陪上床、貪污

同理
禁售野味係講班賤民冇得食only

強國賤民最易信呢種大話
都唔係講俾你地知

關咩事， 係實驗室問題

大中華膠表示：乜撚都要保留，呢啲文化黎!!!!

屌哂鳩氣啦
大大個字寫
「人工養」的蝙蝠
「人工養」的果子狸
「人工養」的狗

咪一樣可以食
只係 唔可以講明野生

云伯被兜巴星...

點先叫野?

以中共一貫作風
佢話野味係源頭 = 一定唔係

叫雞都犯法啦

有撚用咩
D 人唔係轉黑市 就係賄賂d 官

禁左食狗未呀

咁下次再爆新疫症，可以屈咩？

明明唔關野味事

明明武漢肺炎係中共人工製造出嚟

屈落食野味度想轉移視線？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

又話病毒係美台兩國?

禁售
無話禁食
而且送比人, 唔收錢就唔算售賣
仲有, 捉返黎養幾日, 就唔係野生動物啦

好耐之前已經聽過
一樣大把非洲穿山甲走私去中國

自古以來

不過仲有海鮮賣

唔止呀
中國明文規定唔比貪污添

隻野唔洗錢, 但幫你煮要收錢

全部改名做人工放養

中國文化又畀共產黨摧毀

又有得炒野味啦

野味既定義係咩

大陸只要有錢有背景比人發現左都唔會有事啦
到時推死鬼出黎咪得

官逼民反未

芝麻雞算唔算

中共：嚴禁翻牆

......

蛇算唔算？

然後合法研發生化武器

鳩噏啦，到時一樣多多人食

wuhan，wuhan，china

關野味咩事？之前明明就話係美國。

點呀 野味係源頭 定係美國人造呀
夾好口供未

冇得食野味壯藥，市場轉投壯藥成藥，藥業股將會暴升

黑市即將全面進場

之前沙士之後夠話禁啦，過幾年咪又嚟過

況且隻病毒好大機會係人造，唔關野味事

狗改不了吃屎
收皮啦支那人

哦

幾時下令封曬實驗室
支那冇人性又衛生差又冇學術道德根本唔應該研究科學

問左暴龍哥未。。。

掛羊頭賣狗肉

屌你老味禁野味呢d竟然要係人大call會，完全冇delegation， 難怪成個大陸抗疫反應咁撚慢

就算大麻合法化都理鳩得你啦

如若你有四隻腳

就算共黨有幾多偉大理想既政策 所有地方部門根本唔識執行 係大陸你唔需要有才華抱負能力 你只要有錢就買到官做 呢個就係共黨嘅敗筆 豬隊友太多

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

真係關野味事?
你話係咪係囉,信黨信政府

操你妈迫

全部轉做黑市

你都唔閪識嘅，好閪補㗎

正屎忽鬼黎
又話傳統文化
又屌人西方國家多事

咁要加強黨的領導

有閪錢買豬牛雞咩 凍肉入口又收稅
等睇食人肉啦

微博小粉紅全面登場

又屈係野味搞到咁

中國禁售=

大佬 你唔撚食 野味周山周圍跑
一樣有辦法傅染

野味定義係咩？中國一定有糧食危機，而家啲豬牛雞都有問題，又有饑荒了

想人諗野味係成因唔諗P4

佢既野味係咩定義先？

改成走地咪唔係野味囉

真心問
病毒
1) 蝙蝠-->人
2) 蝙蝠-->動物A-->動物B-->....-->人

1) 會唔會傳到病毒?

有人執法先講

升級到同領導人奶宴同級

無得明食，咪暗食
到時源頭你都搵唔到

關野味撚事咩 食足幾廿年又唔見有事
光復野味 舌尖革命

野生動物都算，食草啦以後

黑市佬最開心，以後獨家

禁售→自己捉

唔禁又屌
禁又屌
咁你想點

唔好罰款坐監喎
要即時槍斃先係架嘛

中央高招，明禁暗藏

唔賣野味 起多幾間生化廠繼續整病毒

搞得掂今次個疫情先講啦

一陣玩撚完

就講乜都無撚用

真係好賤，裡外不像人果種賤

咁你明啦

野味自古以來是中國食物神聖不可分割的一部分，中方強烈反對並提出嚴正交涉

黃賭毒都禁晒 官逼民反

支那做咩都抵屌架啦
吹咩
唔識做咪落台比第二個做

狗肉真心好食

真支那人根本係賤種

創黨已經打住反貪號，到今日都仲叫緊反貪，你估叫下就禁左咩

唔係話隻病毒係美國製造出來毒害中國人咩？!點解要禁食野味呢？ 究竟係來自野味定或美國製造呀？阿媽我好亂呀！

關野味咩事 根本你自己整出嚟

Agger
禁左最撚好
無謂認真 連登係咁 正確講好多香港人係咁
唔關支唔支那事

有錢咪有得食lor

簡單

將蝙蝠果子狸列入非野味名單

政府強力監管

個會可能係食住野味開既

珍稀動物都話唔食得架，班蚛蟈人咪一樣捉埋照食

屌零三年咪話禁果子狸野味
結果17年後咪又係上有政策下有對策繼續賣

好了. 以後可以繼續用野味做生化實驗了.

背脊向天都唔算

以後坐洗頭艇又多個籍口

禁有撚用咩 d賤畜咪照食 最多咪唔放出黎賣
咪照樣有得食

同意 支哪想死做咩唔比佢地死

仲有海底撈食

終於可以食草啦 等咗好耐

一邊屈美台，一邊屈野味，我屌

睇完當睇左個笑話 話全面禁 禁完咪用錢可以疏通 咪玩啦 你估當局真係會嚴厲執法咩

屌 上有政策
下有對策
支那官埸定律黎架啦
等睇野味獵人成最後羸家

山高皇帝遠 食野味 開妓院 係自古以來中華民族既優良傳統

立法，但冇人理條法有咩用！

屌而家先禁有撚用咩

會
蝙蝠好撚多病毒係身 只係睇下隻病毒會唔會傳人

唔售
但係送呢

你係北海飲醉酒片車撞死人
嚮我暴龍哥個朵 一啲事都茅

養完再食

自己上山捉就解決問題？

下次新新型武漢肺炎可以禁食咩
禁食豬牛羊雞
中國成為全球第一個素食國家

其實應該立法監管，唔係全面禁止，全面禁止只會令來源更加唔透明，因為點都會有黑市

可以限時限地捕獵，同要考牌。增加政府收入又可以增加打獵難度。

只須要禁止一啲高風險，受保護動物

病毒係來自US / TW, 唔關野味事
蝙蝠盛宴招待13億, THX

誰管你? 沒事兒

有閪用咩
之前都好似有法例禁止賣活家禽
班生番理鳩你咩，都冇人執法
中國法律，笑下咪算

落後到死 2020先禁尼啲

自己養架唔係野生

好似叫雞都犯法，但...

越禁越多人食

講完換人後又食過 跟住又爆過 中國人只會不斷輪迴

生食唔計

印假銀紙夠犯法啦

真暴動了

起豬牛雞都有事時禁野味，睇嚟想挑林鄭機

中國憲法夠話有言論出版集會結社遊行示威自由啦

啲支那人唔係好中意喺網上屌尻外國人話佢地食野味好唔文明嘅咩仲叫人地尊重支那文化 而家你個政府直頭禁咗佢 仲有咩要噴？

繼續食狗肉

從此野味黑市化
只有富豪哩埋食

呢啲嘢上有政策就下有對策

支那有法治？

如若你有四隻腳……

以後剩係收租枱費，啲野咪送嘅咪唔係售賣囉。

係呀，仲禁止貪污同賣淫架

點解要禁野味？唔係話病毒由外國勢力帶入咩？

啲撚樣要食你都係禁唔到㗎啦 中國都冇法律嘅

表裏不一

上有政策
下有對策

咁咪仲好 加速支爆
連俄羅斯都屌撚死佢就啱

咪係 關野味咩事

人哋養嘅寵物唔算係野味

可以捉嚟養再賣出去俾人食

禾花雀 禁咗咁多年咪一樣照有人買賣
實有黑市交易，唔容易實行
始終要從根本解決支那害番食野味嘅嗜好

即係自己捉嚟食就唔犯法

咁樣啦 入廚就¥1988
鍾意邊隻 你喺個籠度自己捉啦

唔係話病毒由美國同台灣輸入既
無端端禁咩野味呀

自此之後售賣形式改變，佢會話，上個禮拜仲係野生，啱啱人工飼養一個禮拜

唔係話隻毒係美國造架咩?
禁乜q 野味呀